點解醫生救唔到人要講對唔住？？？

包救到嫁咩 耶穌咩屌你

利申 係醫院見到d病人家屬屌醫生救唔到
忍唔到住幫口屌條友比人屌埋一份

病人成功搶救唔到

條友自己飛車炒車救唔返
得罪講句抵死..........

我諗家屬情緒激動好正常，搵唔到位發泄
咪個醫生硬食囉，救唔番醫生自己都唔想啦

個醫生又唔屌得佢 又唔打得佢

唔通講好波咩

咪由佢屌下，唔比佢屌佢癲起黎搵到插你咁點

睡下有冇重大失誤啦，如果割包皮都割到失血死咁就抵屌。

Peter咁夜

邊單新聞

對死者家屬既慰問

姐係句對唔住都唔係真心做個樣

點解梁朝偉要講對唔住

禮貌上係咁講 ，唔好咁認真

人地死咗個屋企人 你仲幫口屌佢地

一開始係想講我好遺憾 (I'm sorry) 點知變o 左直譯

利申 9up

因為佢係狗

禮拜啫

佢地又捉住個醫生搖又投訴又乜又柒咁

正如你身邊有人死左邊個邊個
你都會同佢講聲I am sorry 咁啦

類似 feel so sorry 咁解